昔日vs今日的左膠

1

依d叫左癌

革命無罪，造反有理。

2

3

4